Entering univeristy is mk behavior

Not entering university is mk behavior

mk is university student behavior

i do not agger with u
rubbish mk😂

Enetring ShittyU is a on9 behavir

龜蛇

同查查一齊死

because you cannot enter

影樓仔?啥玩意

shut up la dnlm🤬

黑歷史不要提了 人人都有黑歷史

Both get into Ching mountain

😓

😗

🤪🤪🤪🤪

🙄🙄🙄